有無人搵到學生獨立聯盟個學生係邊度?

學生呢屌你老母?

又笑學民仔
又要痴住學生個名領光環

尋人

有無人識佢?
係邊?
到底存唔存在?

學生呢屌你老母

人呢?

關SIR死撚左去邊?

關sir 碩士生咪學生囉

公佈學生死士名單俾港共捉？

樓主熱狗

你睇下D垃圾活動有邊個似學生呀
屌你老母叫廢中學生聯盟啦

學生呢?

領袖招學生做死士
你明唔明？
無國界醫生個招募主任都唔係醫生啦

學獨聯收咗咩人使唔使copy個list畀熱狗過目呀傻鳩熱狗

一個都拎唔出?

叫你搵一個睇睇都無

廢中獨立聯盟